拜登，拉登，連登，高登，全部都係地球毒瘤黎

老除認同

好彩波台一早獨立於連登

夏登都係 獨食撚

老納,老毛,老習係咩？

西書毒啲

中國國旗最大粒星代表老衲

2個煩膠同隊都幾好笑

刷到輸波

老衲，中衲撚，十小衲
全部含家慘

老B認同

仆街，老衲正常返，係咪世界末日黎緊

老失認同

納dee I love you